點解新pokemon要叫劍盾唔叫刀劍？

講刀劍我會諗起saber

dlc叫刀劍

刀劍點能樣對稱牙ching